十一月獨遊東京既巴打絲打，有冇興趣出黎食個飯

黎緊11月18到25會去東京獨遊，想搵人一齊食個dinner share下遊行點滴，有興趣可以留底tg

利申：22男

推

25號在東京等睇亞冠決賽留名

毒遊你就毒遊啦

男嘅不了

唉ching我11-17 只差一點點

8-12